屌你老婆！做咩無人講三叔部碌爆？！

明明三叔碌爆一定會早過iPhone 8出腸sound bite, 做咩無人講 啲三叔契弟發晒達唔使出post 搵錢喇

如果有平mon同正常發揮到835, 起碼正過部垃圾低效s8 lar

淪落到要本小姐開post講

三叔做咩依家唔出pure android edition,

一鍵留名

躝啦垃圾peter仔

咪又係垃圾一部

咁講野呀清

皮已正
三叔當立

空白兄有計

我絕對支持三叔成為流動通訊設備品牌世界第一
可惜碌柒爆炸 s8個設計fail哂
大失所望啊！

我覺得不行

講又比人話
唔講又比人話

BOOM

幽默感嘅嘢

依加啲人居然吹奉無做野好過有做野

其實當android仲要吹奉pure android嘅時候證明android仲都好唔成熟，用家寧願少啲功能都想部機運作正常 好諷刺

我咁諗
廠商加好多嘢都未必啱心水
咁我梗係要最簡潔嘅系統自己慢慢執，慢慢搵啱用嘅嘢

廠家加鹽加醋係為左扮個os係佢出嘅姐，商業性裝飾當然唔夠pure android 好，以當中最垃圾嘅三叔touchwiz 黎講，就更加係影衰android 之作，垃圾中嘅冠軍。
所以玩android, 一定要揀pure android 或盡量接近pure android 為好。

有咩想講你咪講囉，又唔會ban你嘅，依家比你講呀

我覺得唔用可以唔理就算，講到cpu幾勁幾多ram，但係裝左個app放係到唔用都怕整慢部機有啲諷刺（大陸app銀眼就另計）

而且pure效能係唔係最勁都唔肯定，就算有10000同10050嘅分別。

Anyway，裝得多app部機會慢始終係一個誤區（定係android真係咁？）

但明明用家係buy佢部機buy佢個brand先買，廠商有自己風格其實有道理

寫得好就話buy姐，屎米加監控三叔垃圾touchwiz 點buy法 所以玩android 就要首選pure android 呀

買得三星話唔定就係貪佢廢呢

note 8有咩新功能同支筆有咩新特點
其實好多嘢都無流出

會有咩，年年三叔都係一鳩樣，將S系強化下硬件，整大啲個mon,加多啲電，加支筆嘅功能當威力加強版咁整部note出黎囉

三叔不行鳥

大佬呀，三叔未斷氣架

爆炸品有咩好講?犯法架

我扮三叔契弟答下你：你好幽默呀

8隻色

明眼下面個行 左邊數起第四 綠色

純黑仲入得下眼

個fingerprint scanner可唔可以整得有心思d

deep sea blue 根本係 s6 edge 綠

直情cope s8

大家都係睇概念圖姐，如果三叔明知S8個指紋擺位咁有問題都照跟，唯有恭喜佢啦

請唔請人？

請，你有無咩技能，講黎聽聽

屌老味，無人理三叔碌爆？！

都似係照擺反正三叔做咩都會有人買，s3分開出1,2gb ram版都係照屌照買

冇人理樓主條碌柒咋掛